若鏝幫阿今晚教訓猁，我咩咩願服侍各位鏝爺，任玩唔嬲

幫我含ok?

比我含OK?

咩咩妹

服侍左agger路未？

咩咩妹含到𠽌𠽌聲

肯幫我含未啊臭G

佢虧

講多d

想比你服侍

今晚過黎我度

聽朝幫我含啦死港女

佢把口臭架

口氣刷個牙有得清

虧就無救了

ok